論體育精神嘅重要性

前排同兄弟打波
規矩係打11分
但係我已經贏到10:0
最後一分我無放水
最後炒佢蛋
之後再打一場
我放水贏佢11:4
但係佢話我當佢狗咁撚
好唔repect佢
咁下次我應該
著重體育精神繼續11:0定
留番d面子俾佢求其11:7算呢？

要止蝕

903添馬三罷

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

打11個11分

投降輸一半好似有賺

唔知我兄弟嘅體能頂唔頂得順

渣架，我11個11個11分都得

頂你
你緊係頂到㗎
我要拎1331分
而你繼續0分